[認真post] 各位有拜四面佛ching入一入黎

係咪要拜足3年